用oled電話正傻仔，要買梗係等micro led電話啦

依家唔係錯嘅問題，而係真係壞眼，micro led 先係真正解決方法，既唔壞眼，畫面又靚咗

想知你而家用緊乜

xr

你又知micro led唔會pwm調光？

用lcd

一定唔會

mini led
定micro啊

連電視咁大都未做到microled
手機mon microled起碼要等兩年

MiniLED 正過micro LED
網上有比較

寧願要返lcd 都唔樓oled

真 由 amoled 轉到去lcd mon
對眼真係冇咁辛苦同痛
Amoled好睇 但真係睇壞眼

做到細Mon又解決到散熱+功耗 先會有電話開始用
呢兩年等Tablet Size/Laptop Size 會實際啲

都ok

其實要點睇壞眼?
一日睇足16個鐘?

用oled 簡直比錢虐待自己對眼

而家呢個年代都幾難唔對螢幕，點都易壞眼

2020重用手機正傻仔，梗係復古用書信往來喇

慢慢等啦

我用住等